★點睇五月加最低工資，IT狗會死得更快！

4月28日(五)
外判商削清潔工 灣仔公廁夜更人手減半

大部分任職超過兩年，工人多只收取最低工資水平薪金。逾半數受訪者反映指，過去一年公司有削減人手，他們工作量增加，有管工不准工人請假或要求工人假日開工。

更多人加入綜援行列

改少少已經等於描述IT狗

4月28日(五)
外判商削IT工 夜更stand by人手減半

大部分任職超過兩年，工人多只收取最低工資水平薪金。逾半數受訪者反映指，過去一年公司有削減人手，他們工作量增加，有管工不准工人請假或要求工人假日開工。

樓主搵到工未

IT狗molamola

死剩果d係加左人工，但工作量double，根本等於冇加

廢中幾時先肯做野

做唔做it support

唔想做，只想每月有人入錢落我a/c

乞食

lm